直男會唔會俾大隻皮膚好靚仔吸引到？如果日對夜對又冇女人嘅環境

會：正評
唔會：負皮

點解？

睇個名就

邊度臭

點解會同男人拍？

你會唔會情不自禁鍾意女人？

有冇同佢啪？

嗰個男人低質啫

會

咁你同人拍乜九拖？

大把gay佬愛乾淨口氣清新

諗到都驚

你對佢身體冇性興趣就做唔到bi

鳩都冇摸過？

呢類鄰家男孩直仔點睇？

你收皮啦 你鐘意男人係因為你係gay呀

唔比有bi㗎？
同埋直同gay 之間未必係零和
可能有70%直30％gay

有30%gay佢已經唔係直啦ching
直嘅只會想屌閪 聽女人嘅嬌喘聲 將啲精填滿個子宮 想傳宗接代
好心你哋唔好咁多幻想直嘅男人會同你哋啲gay佬搞嘢啦

重申 會同男人搞嘢嘅一係gay一係bi唔係直

好撚辛苦

樓上已有個巴打係直但試過同男仔拍拖

你唔反感？